813賽後檢討！唔好分化！五大訴求，缺一不可！

我認為我地應該每一次行動，
都要有明確、清𥇦既目標
我所講既目標並非長期，而係短期既目標，
例如812和你飛目標好明確，
係要令所有航班取消，
但813和你飛見到既，係令到旅客唔可以搭上機，
812既時候，大家都仲會讓路並旅客，並且俾指示佢地點行，成個觀感都好好之餘，仲可以令航班取消。
而813，我認為之所以觀感唔好，有兩大原因：

1. 812人數係多過813好多好多
2. 813開始多鬼混水摸魚
3. 每次行動目標一定要清晰明確，一定要見好就收

第一點同第二點係有關聯，
首先812和你飛係一夜文宣，即刻call齊馬就入機場，殺班狗同正苦一個措手不及。此外，812好多人都紛紛響應。
無狗(安排唔到大量鬼) + 大量黑衣人 = 812成功
相反亦言，
813既情況同812啱啱相反，所以先會導致大量鬼混水摸魚。

第三點，我認為係最重要。好明白係捉到鬼呢個情況下，再加上有鬼搧風點火既時候，大家情緒會好激昂，但係請大家每時每刻都要默默諗住我地既最終目標五大訴求，缺一不可，同埋每次行動既短期目標，呢樣真係好重要，如果知道得手之後，就好收手。

點解要收手？點解唔乘勢追擊？
我認為，如果我地乘勢追擊，咁就需要諗過另一個短期目標，而呢一個新既短期目標係咪大家都會收到？我認為機會好微。如果大家統一唔到目標，咁就下一輪分化既開始。

第二，如果再繼續窮追猛打，會俾左時間班狗搞事。我係指唔好係同一個地方窮追猛打，因為班狗好快就會佈置好，最後又要俾人圍。大家可能會屌，咁所有人留低唔好走，班狗點敢搞我地？難聽啲講句，現在仲未進化到每一位香港人都係勇武，所以當有一小群人開始走，就會動搖到一班人。

窮追猛打唔係唔得，但未係時候。

大家唔滿意就屌我！但一句講晒，無論係點，我都唔會割席，死不分化。歡迎大家樓下討論。

不分化
不割席
五大訴求
缺一不可

自推10次

9

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場

8

7

6

5

4

3

2

1